今日係旺角趺左部電話

頭先食完飯發現部電話唔見左
係粉紅色 華為 p9
入面有好多回憶
有冇巴絲執到 做下好心

北京有backup，放心

聽日咁上下就可以上thisav搵番d回憶架啦

係流出就好，都叫有得拎返